% Utilisation de la classe "reportENSEIRB-Matmeca" pour le document
\documentclass[fr]{reportENSEIRB-Matmeca}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Importation des paquets   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Générer du texte d'illustration
\usepackage{lipsum}

% Ajout d'un lexique (glossaries)
\usepackage[toc]{glossaries}
\setglossarysection{chapter}
\input{glossary.tex}
\makeglossaries

% Ajout d'une bibliographie
\usepackage{biblatex}
\addbibresource{bibliography.bib}

% Listings des codes
\usepackage{minted}

% Dessins
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{positioning}

% Support des algorithmes
\usepackage[lined,boxed,commentsnumbered, ruled,vlined,linesnumbered, french]{algorithm2e}

% Chemin vers le dossier des images
\graphicspath{{../assets/img}}

\title{Titre du rapport} %Titre du fichier .pdf
\subtitle{Sous-titre du rapport}
\subjectID{UE D} %Nom de la UE
\subjectTitle{\LaTeX Approfondi} %Nom du sujet
\associates{
    \begin{tabular}{p{0.15\linewidth} p{0.37\linewidth} p{0.20\linewidth} p{0.28\linewidth}}
        \emph{Étudiant~:} & Prénom Nom & \emph{Enseignant ~:} & Prénom Nom \\                                           \\
    \end{tabular}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Ajout de divers raccourcis   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{shortcuts.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Début du document   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\makeTitlePage
\cleardoublepage
\setcounter{page}{1}
\makeAbstract{fr}{Un résumé en français}
\clearpage
\makeAbstract{en}{An english abstract}
\cleardoublepage
\makeTableOfContent
\cleardoublepage
\pagestyle{fancy}
\input{part1.tex}
%\clearpage

\clearpage
\pagestyle{empty}
\cleardoublepage
\pagestyle{plain}

% Ajouter le glossaire ici
\printglossary[title=Lexique,toctitle=Lexique]

% Ajouter la bibliographie ici
\printbibliography[heading=bibintoc,
    title={Bibliographie}]

\appendix
\input{appendix.tex}

\end{document}
